突發 一場都未教就會炒？

8-2後又一歷史性笑話

唔係咁好笑下話

上一任都未炒

一次過

柒到呢

Just Because of Him, 睇到都知假啦

巴塞講野冇句真

馬卡報..........皇馬喉舌報黎